記唔記得太子站靈堂蛋糕事件？

當時有人玩膠切蛋糕慶祝生日
跟住大量三毛帶風向話嘉年華化，唔撚再出嚟
果陣心諗：如果真係咁多on9俾三毛影響, 咁我係港共就次次搵人去遊行集會度切蛋糕，就可以搞散個運動

我地當時係點應對？
1. 無視連登三毛
2. 制定簡單原則：如果再喺現場見到有人玩膠，即時屌到佢收皮，然後繼續做正經嘢

而家港共舊酒新瓶，將「蛋糕」換成「捉鬼」，將「屌嘉年華，灰心唔出」換成「勇武退場」，你真係睇唔出？

大家屌緊所謂「和理非」屈勇武裝修係鬼，係黑警喬裝，但點解一口咬定捉鬼嘅一定係「和理非」，而唔可以係黑警喬裝，搞寸個場？

其實係

個分別係而家三毛用緊我地既提倡去分化我地

0112 天下制裁集會
0119 天下制裁大遊行

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

真

。

其實一向提出不分化不篤灰
可能有個別和理非一時頭腦唔清晰
咁係咪要屌晒全部呢？
之前燒舖啲煙上埋民居
絕大部分和理非都一樣冇割
只係提出可以改用水/蟲/屎魔法

好同意，推

不了 佢都唔係勇武 和理非嚟㗎廢柴

連登仔
贏要靜靜雞
港獨要靜靜雞

捉鬼就大大聲
Quit game 都大大聲
互屌更加大大聲

幾好

捉鬼果堆根本就係鬼

和勇不分

切個蛋糕可以搞散場運動，衰過共產黨因為綠帽滅國

推

個時都係熱狗屌人屌到大大聲然後又話你地玩嘉年華啦港豬
真係何其相似

幫推
每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

共產黨只得一招：拉一派打一派，滲透分化

不分化 不割蓆

仲有

唔捉鬼呀

越多五毛越要團結

Push

呢個真

記得，果條女幾次都係社運入面玩切蛋糕，被指企圖黑化，然後仲話鳩返人搞分化

推熱門

push

Tui

lm

和勇不割先走到而加呢步

香港獨立，為一出路

推呢個

矛錯 唔好比人分化

咁易搞到大家唔出
我係黑警一定落場捉多啲鬼

蛋糕女係慣犯黎

講起先講，果兩個勇武捉鬼阿叔其實仲大可疑
又可以係藍絲又可以係便衣又可以係阻膠撚

唯一

連登已滲透

根本就係 前排一百萬人 得嗰最多十個人戴pepe頭 就話嘉年華 就話退場
港共派人落嚟玩膠捉鬼咪全部自動解散？
總之捉鬼撚係要屌撚到佢飛起

由和理非割勇武

變成勇武割和理非

好POST 再推

唔係第一日既事

支共一定會想控制曬所有口徑

Pushhhhhh

點會唔記得

手法一撚樣 又係深夜出po洗版又話割咩7又剩

所以蛋糕都唔退

各有各做
佢地帶pepe頭，起碼做到國際關注
我有friend唔認同，咪選擇遊行貼文宣俾多啲和理非睇
你話佢玩pepe玩到阻住手足撤退就話姐

不分化，不割𥱊，兄弟爬山

一見到捉鬼，唔洗理邊個做，禮貌地制止就得
再唔停就開波屌到捉鬼撚收皮

不嬲都講緊捉鬼既就係鬼

要新勢力盡快成形：
工會 > 工會聯盟，再配合黃色經濟圈，先可以有效打到經濟 & 國際戰線，唔好再要手足流血

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

用段片扮退場 話俾人聽 無人會再出嚟嫁啦
以為真係有人信
聰明既香港人 唔好中計
林病話唔成立獨立調查委員會
咁香港人咪推倒政府囉

個次都嘈左幾耐下
國難五金又乜又7

其實大家睇完就算就最好
對勇武來講最重要係大家信任
和理非唔捉鬼唔割蓆就已經夠了
大家內心反省就好了

理個堆post做咩？
要出來就會出
唔出來既出唔出post有咩關係/所謂？

同埋最重要一點
點解要依賴人地勇武？
就算真係有勇武退下來，點解大家唔可以做勇武？
勇武手足唔係奉旨做勇武架
大家要諗清楚最終目標係咩
每人行多一步，我信好過胡思亂想多一秒

根本呢d 和理非同勇武，全部都係亞洲第一恐怖份子扮，目的係分化

冷處理is ok

否則好似中共咁，愈講得多即愈緊張

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

好撚岩呀

捉鬼嘅唔一定係和理非，係藍絲都唔出奇
呢招之前我喺tg已經見過
條友明明係藍絲，但就扮黃，然後就係咁捉鬼，但最後佢自己都自爆，俾我哋發現咗係藍絲

0112 天下制裁集會
0119 天下制裁大遊行

推
兩首詩--三問

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

//但點解一口咬定捉鬼嘅一定係「和理非」，而唔可以係黑警喬裝，搞寸個場？//

係因為真係有一班和理非 覺得係有鬼嘅出現
特別年紀大個班

身邊都有唔少人 到今日都係唔理解
點解要遊行時裝修

講得啱，勇武小隊覺得唔適合勇武咪轉和理非
真係手足嘅點會退出抗爭

切蛋糕/開開心心既一定要要屌柒

同時間不割席不分化

當大家都唔捉鬼嘅時候，啲鬼咪出嚟捉鬼
所以呼籲不要捉鬼之餘，都要睇吓邊啲人捉鬼
大家應該明我講乜

你咁講我忽然醒覺
咁樣落去唔係辦法
如果下次"捉鬼" 變成"捉'捉鬼'"

舉個例子;
捉捉鬼嗰個原來係克警
捉鬼嗰個自己人
勇武又係黑警

咁呢樣野係無限loop
根本係死局

屌我都覺講到一兩team戴頭盔就屌到和理非垃圾咁
講真我都覺戴頭盔弱智啊
但係唔應該喺埋訪問度指責佢地 又話阻住撤退咁
事實你戴嗰舊嘢 其他手足都唔會放你去前線啦

有用POST, 大大力推

原來我地咁易就俾人分化到

推 正經post

推正經post

救命，點解仲未學識教訓，點解仲可以講出「嗌捉鬼嘅就係鬼啦」呢d on撚柒9捉鬼語錄

屌你老母臭閪，連個鬼字都唔好講，please!!!

你話「以後邊個再嗌捉鬼，就讉責佢」咁冇問題，十分ok，十分正確，因為真係會有真心膠，而唔撚鑊鑊都係你最撚愛，最撚擺係口邊嘅死差佬呀！！！

做錯，咪好好教育囉，仲捉乜撚野鬼呀大佬

醒少少

please!!!!!!

五毛自己扮演兩派，再自編自導自演一場鬧劇推上熱門，引真心膠對號入坐投入其中，形成分化假象從而帶起分化風向同一招用完又用又完又用都仲有人真心膠中伏不分化不割席除咗係原則，更係一個心態，唔係口號

每次有分化風，就係時間推行動post，0111約定大家

Agger

Yup

S

睇穿晒你地啦港共
黑警 我地收硬你皮

不分化不割蓆

佢係唔明裝修個理念
定唔明點解揀遊行呢個場合裝修先？

前者嘅話好易解釋姐
如果係後者，其實遊行裝修真係極高風險，咁撚多便衣 係都揀其他區

另外，鬼就一定有嘅
問題係捉到你可以點先？
年紀大果班有幾多個夠膽當場私了佢？
如果係影大頭再屌走佢，除咗多一單新聞證明喬裝(which is 常識)，我睇唔到有咩好處

.

捉鬼同和應政府宣傳嘅與暴力割蓆
屌哂你班死仆街

我反對捉鬼wo

你覆我嘅野 我都支持
唔洗同我講的

我重點係 有班和理非 真係好撚鐘意捉鬼
連登都好撚多依班人
個班仲要根本唔係5毛
係真係有班撚屌 覺得捉鬼等同做野
你望下下面個post正皮都有200 你就見到

(有片)正式宣佈 全面搜身搜袋

沒有普選，唯有獨立

個幾個出左樣既，有冇比狗拉到?

推！！

Sor巴打，唔係話你
只係嬲嬲地，有少數人仲停留喺2014

連登正負皮真係好情緒化嘅表現
有啲未fc又好多正皮
過一陣又發現炒車
仲冇得好似fb咁收返個正皮

永不捉鬼
只有鬼先會捉鬼
核爆都唔割不是口號

重點其實真係好多人仲係2014

特別係 有班撚屌自己行得慢
然後再一句屌翻 行得前過你嘅人係 熱狗/鬼
你就知 好撚多人 所謂嘅醒覺
其實到今日都只係想 置身事外
去下遊行 食下黃店 最多報下哨 就覺得心足

然後口叫 核彈都唔割
但一個火魔法 一個中資裝修
第一下就割
永遠覺得係popo做

如果我係共黨 不知幾開心
因為 香港人根本唔會報仇同反抗
只要張行動前嘅人 打造成鬼就得

然後又真係好撚多 和理非 同 黃
會屌個班行動嘅人
然後再加句 無和理非 今日你地點點點
Or 企係大老遠嘅冷氣軍師行動廢文分析

所以你要改變個班人諗法 係無可能
豬同豬打泥漿捽角 點打都唔會好睇

其實現場唔洗捉鬼，有鬼支持既話應該多謝支持
事後講thank you sir都係唔會對裝修既手足造成危險

因為有啲手足嘅行為主張真係好難解釋
例如話參與區選就係支持腐爛嘅制度
所以應該投白票
呢種又本身係熱血果類主張

我就覺得要提高參與要靠文宣同感召嘅
大部分人屌佢係唔會聽入耳
但好聲好氣，合理解釋佢地會接受
例如「試下下次有手足裝修，幫佢擔把遮。有車嘅幫手做家長車呀。」
而唔係「屌你老母一人一支火魔，我地就贏撚咗。」

話popo做呢招我都睇唔透
究竟佢地係學到popo咁厚面皮，乜都屈示威者咁
定係心理想上接受唔到激進行為呢
個人認為冇將裝修話係「鬼」，要「捉鬼」就已經ok
之前連登有個講法「唔排除係黑警所為」會比較合理，唔亂攬上身之餘，又唔會俾對家fc到話我地老屈，去discredit我地

推推先

同意

推到勃起

左膠一直想做行為出黎搞串個抗爭。 捉鬼 糾察 小組討論 篤灰。 打麻雀 玩 。

根本得一條友咁
只佔1/200萬
唔討論由佢沉就最好

中國肺炎

Pish

721831101111

屌到佢收皮

根本黑警三人一組
一個鬼
一個捉鬼
一個阻膠

互相掩護

推 支拿除左奸冇野叻

推 嚴防3毛分化

我分化你個分化

呢個好喎
等人知道係政權迫到我地要獨立

隨便copy

我記得個條女好似衰過兩鑊

有道理

不如講下行動post, 成版都用晒d心機時野講鬼，捉鬼，捉捉鬼，屌人捉鬼etc etc etc

，

tui

醒

推
就算點都要繼續為被捕被殺手足行落去
行到呢步係踩住佢地屍體先得到

推唔啱咪屌到啱，慢慢改善

來來去去都係...
挑動內部矛盾, 利用道德綁架, 和勇兩極分化, 散佈失敗主義

唔會比中共分化到

明啦

凡是。。。

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

日日都想分化 行得出來就個個都手足

最重要其實係保持獨立思考

記得 由當日到依家我都無撚食過蛋糕
當日好撚小氣咁應承左
手足未煲底見 我唔撚會再食一啖蛋糕

突發！和勇全面退場

！！！

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

最尾一段感覺可以開新post加標題黨
不過未諗到用咩標題凸顯你個意思

因為覺得講得勁好
「大家屌緊所謂「和理非」屈勇武裝修係鬼，係黑警喬裝，但點解一口咬定捉鬼嘅一定係「和理非」，而唔可以係黑警喬裝，搞寸個場？」

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

推 好清醒

和勇不分，屌柒分化撚！
沒有普選，唯有獨立！

我覺得大部份人係想屈返落班popo度啫，popo做初一咁我地都可以做十五，何樂而不為呢，況且又真係有popo搞破壞屈示威者喎。
當然我指係响風向上而唔係現場捉鬼啦。
手足們希望你地唔好覺得咁係割啦。

Agree

be water 啦

火舞公開宣布解散

咁，以後有人火舞都係警察做啦

明嗎？

Check返係咪個堆account

wellsaif

推 贊成 下次邊個捉鬼就捉佢出黎

岩 推

Pushhhhh

勿分化呀

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

切蛋糕同捉鬼差好遠
前者唔影響人做野，要屌都屌啲屌人切蛋糕既人。
捉鬼就真係阻到人又搞到人

推推推推